\makeatletter
\renewcommand\@biblabel[1]{#1.}
\makeatother

Список литературы
\hrule height 2pt

\renewcommand{\refname}{}
\vspace{-\baselineskip}
\begin{thebibliography}{10}
	\bibitem{ru:fz-259} Федеральный закон от 31.07.2020 № 259-ФЗ «О цифровых финансовых активах, цифровой валюте и о внесении изменений в отдельные законодательные акты Российской Федерации» (Дата обращения 10.01.2023)
	\bibitem{ru:roadmap} Министерство цифрового развития, связи и массовых коммуникаций Российской Федерации. Дорожная карта развития «сквозной» цифровой технологии «Системы распределенного реестра». Режим доступа: https://digital.gov.ru/ru/documents/6670/ (Дата обращения 10.01.2023)
	\bibitem{ru:cb} Указание Банка России от 19.11.2020 N 5625-У «О документах, предусмотренных частью 4 статьи 8 Федерального закона от 31 июля 2020 года N 259-ФЗ «О цифровых финансовых активах, цифровой валюте и о внесении изменений в отдельные законодательные акты Российской Федерации», и требованиях к их хранению». Режим доступа: https://www.cbr.ru/Queries/UniDbQuery/File/90134/1190 (Дата обращения 10.01.2023)
	\bibitem{ru:dfa} Цифровые финансовые активы – СберБанк. Решение о выпуске цифровых финансовых активов. ПАО «Сбербанк России». Режим доступа: http://www.sberbank.ru/common/img/uploaded/legal/docs/digital-assets/ reshenie-o-vypuske-09122022.pdf (Дата обращения 10.01.2023)
	\bibitem{ru:lighthouse} Лайтхаус – цифровая финансовая экосистема. Решение №2 о выпуске цифровых финансовых активов (токенов) с оплатой денежными средствами от «20» октября 2022 г. Режим доступа: https://www.cfa.digital/disclosure (Дата обращения 11.01.2023)
	\bibitem{ru:eth} Ethereum. Mining. Режим доступа: https://ethereum.org/en/developers/docs/consensus-mechanisms/pow/mining/ (Дата обращения 11.01.2023)
	\bibitem{ru:atomyze} Atomyze. Режим доступа: https://atomyze.ru/press-reliz (Дата обращения 11.01.2023)
	\bibitem{ru:rules} Правила информационной системы Сбера, в которой осуществляется выпуск цифровых финансовых активов. Режим доступа: http://www.sberbank.ru/common/img/uploaded/legal/docs/digital-assets/pravila\_inf\_sistemy.pdf (Дата обращения 11.01.2023)
	\bibitem{ru:hyperledger} HyperLedger Fabric. Docs. Режим доступа: https://hyperledger-fabric.readthedocs.io/en/release-2.5/whatis.html (Дата обращения 11.01.2023)
	\bibitem{ru:eip} Ethereum Improvement Proposals. Режим доступа: https://eips.ethereum.org/ (Дата обращения 11.01.2023)
\end{thebibliography}

\vspace{\baselineskip}

References
\vspace{3pt}
\hrule height 2pt
\renewcommand{\refname}{}
\vspace{-\baselineskip}
\begin{thebibliography}{10}
	\bibitem{en:fz-259} The federal law of the Russian Federation of 31.07.2020 № 259-FZ «On digital financial assets, digital currency and on amendments to certain legislative acts of the Russian Federation» (Accessed 10.01.2023)
	\bibitem{en:roadmap} Ministry of Digital Development, Communications and Mass Media of the Russian Federation. Roadmap for the development of "end-to-end" digital technology "Distributed Registry System". Access mode: https://digital.gov.ru/ru/documents/6670/ (Accessed 10.01.2023)
	\bibitem{en:cb} Bank of Russia Directive of 19.11.2020 N 5625-U «On the documents stipulated in part 4 of Article 8 of the Federal Law of July 31, 2020 N 259-FZ "On Digital Financial Assets, Digital Currency and on Amendments to Certain Legislative Acts of the Russian Federation", and requirements for their storage». Access mode: https://www.cbr.ru/Queries/UniDbQuery/File/90134/1190 (Accessed 10.01.2023)
	\bibitem{en:dfa} Digital financial assets – SberBank. The decision to issue digital financial assets. Sberbank of Russia. Access mode: http://www.sberbank.ru/common/img/uploaded/legal/docs/digital-assets/reshenie-o-vypuske-09122022.pdf (Accessed 10.01.2023)
	\bibitem{en:lighthouse} Lighthouse – digital financial ecosystem. Decision No. 2 on the issue of digital financial assets (tokens) with payment in cash dated «20» October 2022. Access mode: https://www.cfa.digital/disclosure (Accessed 11.01.2023)
	\bibitem{en:eth} Ethereum. Mining. Access mode: https://ethereum.org/en/developers/docs/consensus-mechanisms/pow/mining/ (Accessed 11.01.2023)
	\bibitem{en:atomyze} Atomyze. Access mode: https://atomyze.ru/press-reliz (Accessed 11.01.2023)
	\bibitem{en:rules} Rules of the information system of Sbera, in which digital financial assets are issued. Access mode: http://www.sberbank.ru/common/img/uploaded/legal/docs/digital-assets/pravila\_inf\_sistemy.pdf (Accesed 11.01.2023)
	\bibitem{en:hyperledger} HyperLedger Fabric. Docs. Access mode: https://hyperledger-fabric.readthedocs.io/en/release-2.5/whatis.html (Accessed 11.01.2023)
	\bibitem{en:eip} Ethereum Improvement Proposals. Access mode: https://eips.ethereum.org/ (Accessed 11.01.2023)
\end{thebibliography}